愛国者所愛既並唔係中国，只係中国既四大文化

就係「嫖、賭、飲、吹」

see see look look R門人、西霉班仆街、11哥，個個都咁愛国

係偷呃拐騙

哩個係正職

我聽過一個客講佢認為四大發明係食柯尿屌